====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette culture concerne autant les procédures de projet que le choix de leurs matériaux .
Entity Name (Type) :: Cette (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Cette (LOC)
Total entitiy counts: 1

